
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{

\ENTETE \\%

\hspace{20pt}\CORPS \\%

\FONDEV %
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
\IfStrEqCase{\CMU}{{03}{\edToAddrList{BADDR}}%
}[\edToAddrList{DADDR}]
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
\IfStrEqCase{\CMU}{{01}{\No de Sécurité sociale : \NUMSECU\\}%
    {02}{\No Contrat : \NUMCTR\\}%
    {03}{\No FINESS : \FINESS\\}%
    {04}{\No Contrat : \NUMCTR\\}%
    {05}{\No Contrat : \NUMCTR\\}%
    {06}{\No Contrat : \NUMCTR\\}%
}[]
Objet : %
\IfStrEqCase{\CMU}{{01}{Demande attestation de droits CMU}%
    {02}{Fin de droits CMU}%
    {03}{Demande décompte Sécurité sociale}%
    {04}{Demande de RIB}%
    {05}{Prestation non garantie}%
    {06}{Demande de décompte Sécurité sociale}%
}[]%
}{Le \datecourte\today}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\madameMonsieur{\civDest},\\

\IfStrEqCase{\CMU}{{01}{Nous accusons réception de votre demande de remboursement de prestations dans le cadre de la procédure A pour \PERSONNE_CONCERNEE.\\}%
    {02}{Nous vous informons que vos droits à la Couverture Maladie Universelle prennent fin le \FINCMU.\\}%
    {03}{Vous nous avez adressé une ou plusieurs factures pour règlement de prestations concernant des assurés repris en CMU complémentaire par notre Mutuelle.\\}%
}[Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.\\]

\IfStrEqCase{\CMU}{{01}{En qualité d'organisme complémentaire inscrit sur la liste des AMC gérant la CMU-C, nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le CERFA n°3712 ou n°3713 indispensable à notre gestion.\\}%
    {02}{Nous vous invitons à vous rapprocher de votre Caisse Primaire d'Assurance Maladie pour connaître les conditions de renouvellement de ce dispositif.\\}%
    {03}{La M.N.T ayant signé un accord de tiers payant coordonné procédure A, ces règlements doivent être effectués par la Sécurité sociale en télétransmission.\\}%
    {04}{Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser votre RIB, nécessaire pour traiter votre dossier, accompagné du présent courrier et de la facture retournée.\\}%
    {05}{Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.\\}%
    {06}{Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le décompte de la Sécurité sociale, nécessaire pour traiter votre dossier et accompagné du présent courrier.\\}%
}[]

\IfStrEqCase{\CMU}{{01}{Ce document est à nous retourner accompagné du présent courrier.\\}%
    {02}{Dans l'éventualité où vos droits ne seraient pas renouvelés, nous vous proposons la souscription d'un contrat santé adapté à vos besoins et à votre budget.\\}%
    {03}{\textit{\textbf{Si le remboursement de la Sécurité sociale vous est déjà parvenu sans la part mutuelle, veuillez nous faire parvenir une copie du bordereau de règlement de la Sécurité sociale accompagné des factures impayées.}}\\}%
    {04}{Dès réception, nous effectuerons la mise à jour de votre dossier et procéderons au règlement des prestations demandées.\\}%
    {05}{En effet, cette prestation n'est pas couverte par votre contrat CMU.\\}%
    {06}{Dès réception, nous procéderons au règlement des prestations demandées, selon les garanties de votre contrat CMU.\\}%
}[]

\IfStrEqCase{\CMU}{{01}{Dès réception, nous effectuerons la mise à jour du fichier et le paiement des prestations demandées.\\}%
    {02}{Pour cela, n'hésitez donc pas à contacter votre Agence Départementale MNT, nos conseillers se tiennent à votre disposition.\\}%
    {03}{Veuillez trouver ci-joint les documents en retour.\\}%
}[]

\vspace*{10pt}

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}%
